我中學長跑老師叫學生跑步唱k唔好理咁多政治

話學生本應如此wor
呢條友中學時已經on99

push

我諗好多出黎搏命既學生都寧願做港豬

個個有佢呢個豬思維不知幾正

正常一個十幾歲嘅細佬係應該要享受呢啲生活？有乜撚野問題？怪就只能怪上一代無做野

正常一個十幾歲嘅細佬唔係應該要享受呢啲生活？

有咩問題
我覺得佢段野似叫學生放鬆下唔好逼得咁緊
多過叫你做港豬

個阿sir又講得無錯wor
出發點唔同姐

就係你地班廢中廢老不聞世事令香港核心價值受衝擊同侵蝕先令到年輕人走出黎。

你班仆街生活多十幾廿年就死，我地年輕人要係宜種環境生活一世呀。

呢段野有咩問題先
我讀書果陣都係日日放學去網吧機鋪
本應如此

係個濕鳩政府搞到d學生冇晒娛樂都要出黎

我中學miss都係啊屌佢老母 係group度叫人出黎野餐 條八婆問返我地係咪真係有用 叫我地諗清楚 行完一圈就算wow 之後仲出post話咩都唔想理 on9